一齊走？最後清場畀狗帶你走

因為前線d鬼一定唔會走，慢慢等人一齊走？叫哂全場走人仲唔走，死留一定係鬼，唔好話等埋邊個邊個先走，死留就由佢，係走既自己睇時間一早走左啦，駛撚人叫催三催四咩？好似肚餓就識自己去食野咁，成班鬼由佢做戲啦

有冇人/有fd係現場

前線唔駛叫人走，你要走左先，人少左就無留低理由

用水馬封哂班鬼出口，一網打盡

淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦

成班鬼做戲留守，手足咪撚見多人留就留埋一份先得架？又熱又濕係條路做on9仔咩？